請自制

安心嘅事令到我覺得網絡世界好恐怖 每個人恃住講野唔洗負責任 就唔理受害人甚至被害人不停放大批評件事 唔係話唔可以討論 而係有必要將同佢地有關係嘅人起哂底然後作出無謂嘅猜測咩？ 其實除左呢點仲有好多例子 係咪要逼到當事人有精神問題甚至自殺 大家先會高興？ on9啲講句 咁樣落去 網絡23條甚至網上實名話唔定係一件好事 記住言論自由係由大家自制所衍生出尼
Ps切勿對號入座 歡迎理性討論

學好中文先出post啦
使同洗都唔撚識分